游學修算唔算近幾年香港又靚仔又有才華的藝人？

香港演藝學院的電影電視學院畢業，主修編劇。
自編自導自演 viutv 仇老爺爺
captv / 試當真主腦
靚仔
仲要黃

靚仔

你係咪好憎佢

又捧高佢毁滅佢

佢私底下唔係咁，想知再講

唔算，大劉個仔都輸

最佳新人獎？ 最佳仙人掌就有你份！ 冇人識你呀奀星

奀星一名

絕對算

但佢條女奶共奶到出汁喎，點睇？

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

邊撚個遊學團?

認同有才華，但唔認同佢靚仔

利申：我愛腎仔

如果佢係藍
你仲會唔會話佢靚仔有才華？
睇過仇老爺爺
但真係麻麻

你講就講啦

冇衝突

想知
佢條底係點

好似分咗手

冇人想知 千祈唔好講 講左死全家

Gem有冇才華？
Eason有冇才華？
唔係話唔理政見 亦都唔係討論游好唔好
但第一句就話如果佢藍就點點點
乜都政見行先去評論一個人
只會係無知 好似藍絲諗野咁